「義士起底網再現」「有report教學」麻煩大家幫手report + 轉載眾籌告黑警活動

緊急需要幫手
成個網都係義士被起底，恐嚇

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

另外轉載宣傳眾籌告黑警

建議：雖然係好事，但有意捐款嘅人士理應清楚了解該眾籌嘅背景以及其可信性，行善時保持警剔。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Reported

推